戴口罩呢？

行左15分鐘 得2,3個人戴口罩

香港人民精神唔夠團結，其實革命已經輸左

一卡車連埋我得4個人有口罩
屌哂你地對得住俾人入蒙面法啲手足咩

成架車得我一個
香港人真係好撚垃圾

成架巴士得我一個帶..

全民口罩做乜9, 純粹圍爐炸喎。根本同罷工一樣好難做到成條街都口罩人，搞唔起就會discourage左個運動。唔好再提好過。

依家得返學生日日戴
和理非呢？
前線唔敢上唔緊要
罷工唔敢都唔緊要
戴個口罩好嗎
支持學生好嗎

定係原來一條緊急法就收晒大家皮喇？